三月的獅子 152

蜂蜜與四葉草有女組好搶戲

咁少
我想睇多啲三姊妹同零

好搶戲呀

劇透小心

等左咁耐先得9頁

依家係咪月更
定係每兩個月先更一次

仲要每次都係大概得十頁

好感動
我記得當年好似直頭冇講佢哋最後有冇喺埋一齊

蜂蜜與四葉草漫畫有2話 番外
講多左少少佢兩個

依家追既動力係想知明里姐情歸何處

唔好俾我講中
我覺得唔係老師都唔係島田
隨時可能係土橋九段 (贏左棋龍嗰個)
我覺得羽海野老師係有舖咁既癮

diu, can't agger more

唔夠啊 等咁耐先出得咁少
羽海野係咪已經放棄咗三月架喇
仲想佢出動畫第三季係咪無希望

記得七月係日本銀座去咗三獅個原畫展
最後有本記事本可以留言
個個都寫"三期期待"

我好想睇渣父篇